Whatsapp 其實有冇得假退Group

姐係group入面顯示xxx已退出
但其實根本冇走

有

冇

真係退group, 然後用朋友部機睇

好似唔得

係